差佬太子地鐵站口查身份証

旺角警署入口 ， 大家散時小心